部i6粒電倒水咁扣

話說小弟部i6用左兩年半，都有心理準備佢粒電要壽終正寢，本身想換i8，但佢粒電又好似品質有問題，大家有冇建議換咩機好

Iphone 叉

乜intel有出i6同i8

攞去apple俾608蚊換電，又可以玩多三年

換7

換ryzen啦 仲intel

痴線iphone閒閒地用到三四年
一定係用家問題

支持競爭

邊個話冇

你計下iPhone 6 出左幾多年啦

我iPhone 6s 差爆左用2 個鐘已經玩完

我都係用咗兩年 而家舊電半日已經玩完

你查下你部6s 係咪recall list 入面